係咪應該停止set roadblock？再set嘅話會冇車出到poly附近

今晚應該冇黨鐵。而加因為Roadblock，冇可能出到巴士去poly附近。當然有心點都出到，但最後一定會少咗啲人。